ios系統容量佔10幾gb

更新完ios11.2.1
我部32gb iphone 個ios系統佔左十幾gb
見個個人部機既系統都佔唔同gb數
比佢佔左咁多位 冇晒儲存空間
點搞好

轉機囉

試下PhoneClean

系統整唔細

我個系統得6.38gb

係囉我更新前都冇咁多

而家d 電話越出越勁，相機影相又大張，其實64 gb 都唔夠用

用家問題

32gb佔11gb係咪過分左啲

更新完就咁

公道啲10Gb正常

之前6gb

見過有人50GB